請國安處以叛國罪罪名提捕所有文化大革命逃難來港的人士

原因違反國安法

應該拉晒一九四九年後嚟嘅人

拉撚埋啲後代